\section{Gleichseitiges Dreieck}
\easy{???}{\variablen \geometrie}

In einem exakt gleichseitigen Dreieck steht die Länge der Seiten im Verhältnis $1:\frac{\sqrt{3}}{2}$ zur Höhe des Dreiecks (Herleitung über den Satz des Pythagoras).


Definieren Sie eine Variable \code{w} für die Breite deines Dreiecks, bestimmen Sie den korrekten Wert der Höhe mit der oben angegebenen Formel und speichern Sie ihn in einer Variable \code{h}.

Nutzen Sie dann die Werte der Variablen \code{w} und \code{h}, um die drei Eckpunkte des Dreiecks zu bestimmen und verwenden Sie dann den \code{triangle(x1,y1,x2,y2,x3,y3)}-Befehl, um das Dreieck zu zeichnen. 

Ob Ihre Zeichnung korrekt ist, können Sie überprüfen, indem Sie um alle drei Ecken jeweils einen Kreis mit dem Radius \code{w} zeichnen.
Haben Sie alles richtig gemacht, sollten jeweils alle Ecken auf dem Kreis liegen, so wie im folgenden Bild:

\imagebox{\img/equilateral.png}{100pt}



Hinweis zur Herleitung: \textit{Nach dem Satz des Pythagoras gilt (in Bezug auf die Benennung im angegebenen Bild):}
\begin{equation*}
a^2=h^2+{(\frac{a}{2})}^2.
\end{equation*}
\imagebox{\img/dreieck_gleichseitig.png}{100pt}